有無巴絲另一半父母唔接受自己？

首先 同女友都起埋超過半年了
女友同自己背景差好遠
佢住私樓 好有錢
我住公屋(最舊果隻) 好窮
女朋友知我背景 會同我AA制 又唔會強逼我送咩豪華禮物比佢
我好愛佢 佢都好愛我

但係從女友口中得知 佢媽咪成日都勸佢趁感情未深早d同我分手
因為佢媽咪睇唔起我住公屋 無錢 同埋人又矮又肥 話我難登大雅之堂之類既說話
女友亦都因為佢媽咪咁講而成日同佢嘈交

我雖然未見過女友父母 但係已經覺得好大壓力
點解要因為我既背景而逼女友同我分手？
如果我係二世祖但屋企好有錢，咁就可以同佢個女起埋一齊？
點解我同你個女拍拖 伯母唔係睇我係唔係正人君子 而係睇我屋企有唔有錢？
姐係當自己個女係比佢地炫耀既物件？
我明白做男人至起碼要養活到妻兒
但我仲讀緊書嫁喎？
點解講錢唔係以我以後既人工黎決定 而係以我而家既背景黎決定？

同埋 身高唔係我決定嫁喎
我都想高啦 但事實就係咁矮嘛
咁我可以點做？

我真係好愛我女友 我都努力緊希望比到好既將來佢
但係佢父母唔接受我既背景同外觀
我唔知應該點面對佢父母
好唔開心 屈住屈住係心
好驚同女友發展落去
唔止我自己 就連辛苦搵錢養我既父母都要比世伯伯母睇唔起 針對
但我好愛女友 好想同佢發展落去
所以我唔知點做好
有無巴絲可以分享下

有無巴絲有另一半

你有無同女朋友傾過？

讀書讀邊科呀？
有冇前景先？
老老實實，日後都係咁上下嘅，點說服人地屋企比個女你照顧？

另一半屋企大我5倍
我公屋仔仲要租既得300呎
女友呀媽成日叫我努力讀書搵錢 好大壓力
算係觀察緊我
好彩佢地都係白手興家 所以唔會太歧視窮既我

我同女友都係好想發展落去
因為真係好愛大家

我早排都已經開始減肥
但聽到女友話佢媽咪咁講
我就唔敢見佢地父母了
因為對於呢d指責 我自己覺得我父母已經做得好夠 雖然住公屋雖然窮但都養到我咁大個 所以我唔想見佢地父母然後比佢地指責我背景 我會頂唔住
女友都明我心入面既感受 都無逼我同佢父母見面
但過多一排我就唔知點算好啦

初頭點同人一齊?

總之唔係讀d咩專業科啦
屋企本身窮 入到大學已經叫好好彩

係大學識

同病

自爆少少自己野
我女朋友大我兩年
我自己住公屋
而女友一家住居屋加有層私樓係手
我條女老母同佢家姐，不停叫佢同我分手
拍禁耐就叫禁耐，有時真係好大壓力

p.s. 拍左6年拖都未正常見家長

放心 過多一段時間 經過現實既洗禮 好快連你女友都接受唔到然後飛你

巴打如果到結婚既地步你打算點

同情況 但我係女仔個邊
我媽唔鍾意我ex
一開始我好堅持 但全家冇人睇好
同全屋人鬧哂交
我自己2邊都要氹 好辛苦
ex又覺得比人睇唔起 又唔開心
搞到成日拗交
最後都係分左手

我個ex屋企好有錢兼好傳統
其實一開始都唔知佢有錢
點知有次出街佢叫左司機黎接佢
後來見到佢屋企，佢屋企人都以為我係啲唔正經既女仔，啲眼神 係爭在未俾幾球我叫我走

我就無因為呢d事而同女友嘈交既
因為我明白其實女友控制唔到
同埋都明有錢人可能真係唔鐘意d窮人
因為寒酸得黎 佢地又無面子...

竹門對竹門 木門對木門
佢老母睇你唔起都係想個女好姐
你有信心第日比到你女朋友同等甚至更好生活咪可以唔理佢父母囉

父母錫自己仔女，希望佢搵個條件較好的都明白的。
重要的是你和你女友點諗，點互相支持。
或者，你當是個天俾個考驗你啦清！咁都捱得過，一世都可以一起渡過。

唔係專業科都做下intern，就算唔係bba 都去做下
減肥都係好事，態度正確，grad 左考紀律部隊/政府工
一個字，Potential，要比到Potential 人地睇，包括你條女，一出黎做野又係second round come on james

除非你令佢屋企人對你改觀啦
唔係真係好辛苦
同埋我屋企人係好harsh個種
講野會mean人 所以都難怪我ex會唔開心
希望你地幸福

而家香港咁易咩....

其實大家接唔接受另一半住公屋 無論你係男方定女方都好

我覺得宜家既你 如果決定同佢一齊到最後既話
好似巴打咁講 應該同你女朋友計劃下未來
唔一定將個焦點擺係女朋友屋企度 而忽視你既前途
應該花多d時間 計畫下將來
等你有差唔多既成就 人地屋企人都唔會睇你唔起
你都唔想你女朋友遲d同你一齊捱苦既
你要說服到人地肯將個女交比你先得

最重要一點 你屋企人咁辛苦養大你 要好好報答佢地 佢地先係你最重要既人 知恩圖報

點解咁問？

點都要試 唔試點知得唔得

公屋好失禮咩，我同男朋友都係住公屋，呢個年頭住公屋先係黃道，又平又抵

放過人地啦

老實講 家庭環境差咁遠真係好難行落去
頭半年可能個女仔對你仲有新鮮感，
因為你同佢平時接觸開既圈子唔同
之後新鮮感過去
家境，成長環境唔同其實會令你地思維相差好遠

男朋友同我都係公屋 佢又矮
但對我好好 好錫我 又對屋企人好好
雖然未帶bf見家長
都好驚阿媽唔中意佢會俾說話我聽
但已經立下決心如果真係 會說服阿媽唔俾阿媽蝦佢
自己都唔係完美 冇資格要求對方完美
搵到個愛自己嘅人已經好難得
樓主唔好咁在意 知道自己女友冇咁諗就可以
當係一個考驗 要更好咁去對佢 等佢唔會俾屋企動搖

喂 咁真係好難說服人架喎

我女朋友都係有錢女 唔貪慕虛榮不過佢父母都想佢另一半係有錢仔 話'門登户對'
會唔會試下同佢父母見面？
等佢地感受下你會對個女好/有上進心/見得人

同你女朋友角色差不多
不過從來無對男朋友講過家人唔鍾意佢（其實由一開始個陣已經極力反對）
希望巴打你努力發奮 唔好浪費左你女朋友要同你一齊既決心

因為有個對象宜家曖昧緊，成班friend上過佢屋企，私樓裝修得好靚好有taste，但我只係300幾尺公屋3個人住好細好逼，有時候諗佢會唔會介意

你又岩既

其實上邊班人講緊咩
公屋同公屋竹門對竹門介咩意
樓主個case係公屋配有錢女
我諗女方父母介意既唔係你搵唔搵到錢 最重要係你講既背景同提過既身形
見完係咪一定冇好轉？未必 話唔定佢父母會覺得你幾好都未定
但見幾多次都改變唔到佢地介意既野

窮人幾努力讀書都好難真正脫貧，最多比你上到中痴產條邊
但人地一開始就有錢上層，根本就無得追

女朋友啲朋友講過 呢世都唔會搵公屋仔

我ex 就係一直無講過佢家人好反對我地，直至拍左七年半，打算結婚，佢先話搞唔掂家人，話好大壓力，就分手，屌，浪費我青春

我無話我唔努力喎

同埋做學生哥既時候都唔拍拖
唔通要等到出完社會 正係應該搏殺努力既時候先去溝女 先開始搵女仔拍拖

但佢地介意既野就係一d偏見既野
講家底 除非我第二時真係搵到大錢 有自己居所 唔係都只係個公屋仔
而身高就更加係啦 根本改變唔到

見完係咪一定無好轉？
我覺得既然一開始已經係針對我呢d野
我驚既就係見面反而令佢地更加唔鐘意我

同意 難聽講句，今時今日香港家庭背景世襲問題幾乎係一定嫁喇，你無父幹呢一世基本上無可能發圍。

你又啱既

你ex好撚垃圾

裙腳，懦弱，唉。。睇錯左佢

放過你條女啦 認清現實 大家都唔會幸福

有冇雞髀食？

巴打如果到結婚既地步你打算點[/quote]

到時先再算
另外佢屋企人之前都唔鐘意我做廚房
(雖然係細舖，但都做到二佬)
跟著我勁辛苦禁由毅進開始，完埋hd
成功轉左做工程

但佢屋企人果面終於都唔鐘意我窮

如果你真係有心同佢走落去就應該改變自己心態
當你自己都睇唔起自己時 點叫人地父母睇得起你？
如果到時你自卑感一發出黎 隨時會成為你同女友鬧交嘅導火線
襯宜家仲讀緊大學比較多時間 增值下自己 增強返對自己嘅自信心
同埋對女友好啲 等到時真係要見家長時令到佢地都睇得出你係錫佢地個女嘅 咁先會放心交個女俾你架嘛

而家同你一齊嗰個係佢老母定係條女

我反而係相反....
本身自已就做緊醫療, 有牌ge, 三皮鬆d 一個月, 唔多. 亦覺得自已冇得昇, 只能跳points.

我女友就返萬幾蚊工, 婚後都諗住唔做, 呢份都諗就來唔做.
我老豆老母成日叫我搵過另一個, 話我女友搵得少, 又唔肯進修, 又唔肯諗移民, 叫佢簽紙抽居屋先後補擺酒又唔肯, 只會拖累我咁話 .

不過我又覺得, 自已又唔係搵得多, 都好難太簡擇

你條女結婚之後諗住唔做真係幾懶下
如果諗住生小朋友 湊仔就話姐

樓主唔係讀專科真係好難說服女友老母喎

佢想生, 不過我覺得, 搵得雞碎咁多, 生條毛咩..

打死都要tum 點你女友
到你出來做野買樓就知父幹幾重要
出來做野又唔係專科 兩個加埋搵四萬要儲幾多年先買到樓

屌左再講，至少第日可以上連登開個post叫公屋仔屌私樓妹(你問我答)

住公屋食到咁肥做乜

窮就唔好學人拍拖啦
留喺間公屋等死咪算囉

咁你就努力d 讀書搵工自我增值 eg考下車牌都應該算係掛 而家佢地睇唔起你 第時你真係得左佢地就會後悔

巴打30歲都有50k啦
生仔養到嘅

我咪就係因為另一半屋企人 所以分左手 屌

你另一半接受咪得囉

呢d女未結婚就諗住等男人養一定娶唔過

agger

其實佢地介意嘅唔係咩偏見嘢喎
你無錢 矮 肥都係事實黎唔係偏見
你淨係怪人接受唔到你都無用架 俾心機去改變啦
身高就無得變架啦 唯有考慮下著增高鞋囉
但肥可以減 錢個方面要一時三刻大富大貴就無可能架啦
努力增值自己 點知你將來唔會有錢啲啫
我有frd中六畢業做咗幾年嘢學咗門手藝之後開舖 而家搵得唔錯架
唔係專科同無錢都唔代表無出路嘅 不過注定條路要辛苦啲 睇你有無心捱&改變

未結婚就慢慢諗同呢個人係咪有將來啦
巴打有條件搵個更好
反而d女人到中年未結婚就開始急

做醫院工唔難搵返相約人工既女啦
當然女醫生就唔洗諗喇, 人工差兩倍, 可以物色下D RN, EN, Allied health

屌你地背景唔同嫌都叫正常丫, 我同另一半都係住公屋都仲要比人嫌呀

冇計, D老母以為自己個女天仙咁靚可以嫁個有錢人全家脫貧, 你而家打破咗人地既幻想

Sorry, 我先係女 係男友屋企唔多鍾意我

佢地個仔係咪做醫生IBANKER搵大錢先, 唔係就好心佢地收皮